[緊急] 蒙面律師講述612被捕人士被失蹤，721後黑警插贓嫁禍

法律界今日（7日）發起黑衣人遊行，一名神秘的蒙面戴黑超的律師現身，講述他在支援反送中被捕者過程中，外界難以知道的細節：

過去2個月，我一直都有幫助被捕人士，我只是想以一個香港人的身份講個人所見：6.12當日，上午7點至8點左右，已經開始有人被捕，但是相關被捕人士是由系統失踪，被收藏，去了哪裡，最後發現，有的可能收藏在政府總部，直到我要在警署做失踪人口報案，那些人才神奇出來，那些被捕人士，足足10個小時以上才有機會見到律師。8月1日火炭當晚，我11點15分已經到了火炭工廠現場，足足拖延一個半小時，我才能進入停車場接見相關的被捕人士，8人被捕，7男1女。我相信我可以進入停車場不是警方的合作，而是因為警方當時想押解被捕人士返回警署，才被迫開門讓我接見相關的被捕人士。
我想說，見律師和急救一樣，遲見一分鐘，被捕人士危險多一分鐘，當晚在停車場，有很多穿警服的人，但是他們沒有委任證，我完全不清楚這些人到底是不是差人（警察）。

7.21差人集體在元朗失踪後，8月1日晚，火炭差人集體完全失聰，完全聽不到我的要求，由無差別打人發展到無差別抓人濫捕，因為，抗爭者不怕催淚彈了，我（警察）當街可以拖你的裙子，拖你的褲子，當街羞辱你，將你遊街示眾，屈(誣陷)一些平民百姓說他們襲警，為什麼趕走記者，不准他們拍片，是因為怕被記者拍到證據，在律師沒到場之前，有合理懷疑他們其實在干預相關的證物，有可能嫁禍，警方衝過來誣陷你襲警，2014年親眼見過，我好惱那時沒將這件事公諸於世，因為我的沉默，他們誣陷人襲警已經成為常態，我已經不懂得給任何法律意見給相關的被捕人士，因為，有關的法律法規，政權已經完全漠視，香港的法律不能有效的保障個人的基本人權，香港警察被擺上台之後，法庭將會成為下一個被擺上台的工具，網上已經有傳言，法庭會被衝擊，雖然，我不希望有這樣的事情發生，但是，如果有一日，法庭真的被衝擊，我希望各位香港人，不要譴責衝擊的人，是要譴責麻木不仁的政權政府。

推到有記者跟進

推

Cls

推
同時求幫推

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動

屌 砌生豬肉當食生菜

其實法治已死 大家要關注

DLLM

推記者訪問

既然佢地要砌生豬肉

送左中

睇過live好多次狗衝埋黎 屈襲警

辛苦了

記者朋友幫幫手

法治已死

推到有人跟進

衝過黎屈你襲警已經試過好多次 有冇巴絲集思廣益下點避

幫條撚，而家班狗根本唔驚你，由盧偉聰要同記者解話，記你老母，到而家明目張膽屌記者，下一步一定係搶相機，你影到都無用，要記者幫手，抗爭者一定要不惜一切保護記者

幾時死呀班仆街

同意

推
調查popo罪行
聽日和你飛一齊將popo罪行唱通天

Pishhhhh

唉

Pishhhh

律師講得好岩....法庭其實已經俾港共控制左好大部份 睇下地區法院果班已經知 ....可能衝擊法院真係呢十年內會發生 ... 唉

push

死黑狗第時實橫屍街頭

Mad respect for this lawyer for calling out the corrupt cops

所以繼續全力打狗，輸嘅攬炒一齊死，逼到盡頭真係會逼到有亡命之徒劫獄搞軍火到時不堪設想

破壞一國兩制

如果有一日，法庭真的被衝擊，我希望各位香港人，不要譴責衝擊的人，是要譴責麻木不仁的政權政府。

推！

推比全世界知，推比記者知道自己幾咁重要，推到所有被捕人士都無罪釋放

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

近日一連串警民衝突，就憑班狗take咗嘢咁嘅行為就知個賊婆混水摸魚，令人民視線停留喺狗打人個到

大家開始淡忘當初點解要上街、爭取啲乜

各位手足！記住
狗，要打，獨立調查委員會，要成立！

五大訴求都要繼續爭取！唔可以比賊婆政府走甩

知道大家義憤填膺，但唔好咁易比佢帶走個fo

林鄭已經有階段性勝利

個人感受，記者朋友可以做更多

推

如果有一日，法庭真的被衝擊，我希望各位香港人，不要譴責衝擊的人，是要譴責麻木不仁的政權政府。

唔好意思借個位

想迫到香港人圍法院

fucking push

擊鼓鳴冤呀屌

完全屈得就屈
同中東國家有咩分別？

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

人命關天
請入內push

好心俾埋支咪佢上台講啦

半退休果班 大法官、大律師...根本未意識到法治已經被侵蝕到咩地步

係佢呢班親身上前線救人的律師先知：完全濫捕、失蹤、黑衣人拉人話自己係警察...

推
有人出聲已經係進步

好黑暗

我（警察）當街可以拖你的裙子，拖你的褲子，當街羞辱你，將你遊街示眾，屈(誣陷)一些平民百姓

以被之道，還之被身

Push

推

明明律師走晒出黎遊行就係一件好嚴重ge事

點解無人講？ d話題spin晒去雷射筆

法律根本保護唔到一個人既基本人權
睇完好心痛
屈襲警既黑警真係睇到嬲

又砌生豬肉！

支持!!!

屌佢老母

黑警濫權已是慣常
但唔可以俾自己慣

推
黑警死全家

痴線 要推

屌你老母
黑警死全家
皇天擊殺

記者朋友 想多啲人睇同買你地份報紙 必須捍衛公眾知情權

推呀

推爆佢

推呀！

推

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

89和你飛！

但是，如果有一日，法庭真的被衝擊，我希望各位香港人，不要譴責衝擊的人，是要譴責麻木不仁的政權政府。

雖然好sad，但當法庭判刑既個日，我相信法院會同狗屋落得一樣既下場

我無野講

mon po
今時今日既情況係你地造成既

推呀, 多D人知

respect!!!!!

法治已死 黃天當立

up

仆街黑警

反正係咪都俾人屈擊警
我擔心麻包袋

大大力推

我宣佈，禍必及妻兒，馬上立刻即刻開始

黑 警 死 全 家

push!!!!

真真正正嘅用學識回饋社會
唔撚似班垃圾高官
飽讀屎書 讀咁撚多書都唔撚識做野 無埋良知

人權嚴重被侵犯。

差差差差差人

如果有一日，法庭真的被衝擊，我希望各位香港人，不要譴責衝擊的人，是要譴責麻木不仁的政權政府。

呢啲先係人話

(推上熱門)避免失焦，零成本做好一樣野！

五大訴求，缺一不可
撤回修訂，不撤不散
撤回暴動，釋放義士
警黑勾結，獨立調查
憲法承諾，實行普選
光復香港，時代革命

不公義嘅事越揭越多
我地睇到嘅可能只係冰山一角

推啊！

記者入嚟睇！

全世界睇吓中共亂港，破壞法治！

港府是亂港之源！

又話法治係基石
你舊基石瓦解得咁快？

CLS

以牙還牙

真正法治已死

推爆佢
香港法治已死

莫講話記者朋友

少少正常的人，都睇得出政府，警察，律政師想把本地香港人，用法律等工具陷害於香港人不義。

麻煩forward 比事主或浸大學生會

【爆料】點解要用休班警去拉人？記者會要點問？點樣反搞返警察？

警察同埋佢屋企人冇一個是無辜的

p

屌 唔洗送中都同中國無撚分別

記者

黑社會

推到記者幫手

班狗離譜到仆街

失蹤 痴線

屌佢老母，真係當自己軍政府

幾時先肯麻狗？

直接上民間記者會

將來呢啲黑警、假扮香港黑警既內地黑警、高級但低智商既官、假冒為善及厚面皮既林奠要被咒詛，將報應X大十倍俾佢地！

翻譯做英文廣傳

當事件平息後，必然有警員爆響口高層啲衰野出黎。紙包唔住火

好嚴重
一定要做大量文宣

收到喇, 謝謝.

開始送中

所以你話，點樣唔禍及妻兒

黑警 昨日(7/8)記招 與 前一晚(6/8) 口供不同 !

除咗多謝，唔講咩好

我冇野講

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉 路人無故被捕

唔小心整到啲水落個大聲公度

SSP街坊零衝擊被瘋狂拘捕

沙田區議員王學禮被屈襲警全段經過

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

下個民間記者會要邀請專業人士上去

光復香港 鐳射革命

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！
有好多like

t. me/blackbloclawyerHK

仲10年 今年啦？！

推推推

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

[8月9日] 萬人接機和你飛 建議注意事項

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

我9錢一早屌過，小心肥狗黎養過嘅戲子，尤其呢隻CU-Soci愛支狗細良：

1．佢同佢師父董標根本維撚雙劉，狗共慣技一手軟一手硬而已！！！

2．佢出身大愛支紅鵪鶉發財自狗政CPU，冇大台扮民裏面班共諜同佢點搵食？？

3．當日又話青新係共又屌陳浩天天琦etc總之勇武講獨係傻仔係諜，今次六七月起頭就又撐又讚稱兄道地，到依家狗共開始落場就加刀又想"唔好激親共產黨"起大台邊維撚邊收割？？

留名